蕭生：我相信今日開始好d?

1分25秒？

唔係新高咩？？？？

燒山唱衰香港疫情一次啦

求下你唔好燈

金翅仆街鳥

信多獲好唔好呀

燒山點玩唔係唔知嘛

燒山呢排係咁分析世界各地數據
求下佢抖下啦

老人家都盡力做

Shit

..

多謝燒山 燒山好嘢

條友燈到仆街。

燒山好嘢

有咁多人俾錢Patreon睇燒山，其實係咪當睇笑話心態？

燒生冇乜事都唔好返香港啦
預咗畀狗咬，香港都算
畀人送埋中就玩完了

燒山

靜靜地贏唔得

唔好

最神奇係你聽果陣自己都唔會質疑佢